有參加開興趣班既你地，有冇因為武漢肺炎而選擇唔去上堂???

成個月無去yoga 成8xx一個月

個泰拳班就快到期

有冇係p記玩yoga既巴絲琴日先知自己個會籍有成百幾張瑜珈劵未用 想招個伴一齊玩下

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底